點解打風要好似世界末日咁買野？

做咩鳩